有冇人見到TVB出錯

右邊出咗行「天文台已取消所有暴風訊號」
太快cap唔切

暴雨呀

東涌仲落緊雨